(連登仔睇唔到系列)超過8成加拿大人支持拜登

Source :

今一次加拿大人係奶共定左膠啊？
定話人fake news啊？

加拿大呢啲溫室長大嘅小動物下話

加拿大只係美國契弟

原來侵唔係美國人

我啲朋友9成都係左膠

或者大家都要承認侵係得罪好多人
只係香港人想佢贏

超過10成中國人支持拜登

德國咪仲憎。

現實係加拿大人同香港人一樣冇份投

So wfc

正宗9唔撚搭8 , 睇到又點 ? 睇唔到又點 ?

咁又點？？

加拿大總統

當初美帝應該北伐吞併加拿大

反侵手足唔該唔好咁肉酸得唔得?

柒頭 有幾多加拿大人有票選美國總統

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

打過啦,所以1812年要同英國打多次獨立戰爭

奶共好耐
10.1周圍掛晒五星旗

所以加拿大抵俾侵侵制裁

加拿大

加拿大好多大陸移民

又關佢地事

依家TRUMP選加拿大總理咩？

跟住呢

連登班拜登仔成日笑連登仔以為自己有票喎

加拿大人有票？

我都唔明有乜邏輯關係

OP應該係有精神病既左膠

條友擺明弱智左膠

支拿大人撐拜燈有咩問題?撐浸先係新聞

其實你知唔知trump Reverse哂美加貿易協定，得罪好多加拿大人

加拿大人支持拜登關奶共咩事，你不如睇下trump點得罪加拿大人先啦

超過8成人支持林鄭下台
咪又係hazard gif

侵侵搞單面，好多國家都唔鍾意。

仲有支那人同藍絲都反侵

拜登仔睇唔睇到？

睇到了
那又如何？

無架，連登仔唔會理，trump連歐盟特別係德國都得罪埋，之前又係疫情未結束前宣布退出世衛得罪全世界人，連登仔就繼續話憎trump既人奶共奶共

我都想佢連任，但呢度好多人盲目晒

加拿大不嬲唔中意trump，好中意奧巴馬
咁又點？除咗班美加雙重國籍嘅少數人，其餘加拿大人都冇得投票

加拿大係一個⋯⋯老婆俾人強姦中個老公重覺得溝通比武力係更好嘅辦法所以決定唔動手只會盡量好言相勸眼前個「疑犯」請求佢唔好「將生殖器放入佢太太嘅私隱部位」但失敗憤而抖音自拍喊苦喊忽控訴一切都係因為社會不公氣候暖化做成慘劇從而變身社會正義鬥士嘅⋯⋯流氓理想國。

點解你會覺得無影響 有咁既民調已經證明左若果trump繼續連任既話美加關係會愈黎愈差架啦

極權國家同民主國家好唔同嘅

中國人支持trump多d，因為佢地覺得trump會帶領美國滅亡

全世界都欺凌Trump

加拿大
唔知你係加拿大個班ON9左膠撚定點啦
但加拿大關US咩事呢？
你不如話8000萬共產黨員支持拜登呀屌

仲有佢個仔收俄羅斯支那錢單嘢你又睇唔睇到呢？
佢連講證據/論點去搏都冇
剩係it's not ture it's not ture

屌你你支持拜登都唔好咁弱智啦

所以佢d官員比人捉撚左 咪乜都做唔到

脫歐公投民調夠話留歐

美國選總統關加拿大咩事？

加拿大唔關美國事？其實唔好講睇書咁高深啦，你隨便Wiki Canadian-us Relations 都會知美加關係有幾重要。之前trump擅自改埋美加貿易協定你又睇唔到？

一講到侵好多人文革上身
唔帶口罩，注射消毒劑我睇唔到聽唔到 唔屌得

兒登仔logic: 反侵=奶共，一堆連基本國際關係知識都冇嘅on9 仔

咁加拿大人有冇得投美國嘅票呀屌你
你咁講香港都有香港關係法啦
駛唔駛整番個投票呀？
咁如果結果香港人支持Trump嘅話又會唔會有影響呀？
可唔可以咁弱智呀？
你qoute佢US國內嘅民調咪算囉
你駛唔駛qoute埋EU 日本 韓國 成個東亞嘅民調呀？結果有嘅
呢啲地區對美國唔重要咩
其他國家啲人有票投咩

連我屌緊咩都唔知就衝出嚟拋書包 核撚突
都唔知呢啲人諗嘢咩Logic嚟

邊有拋過書包，叫你睇wiki喳啵，人地有咁既民調的確證明左trump繼續連任會影響美加關係，而外交政策不嬲都係選民決定投邊個既其中考慮因素，美加關係又咁重要點解會無影響，講呢啲常識又畀人話拋書包。證明連登啲Trump 粉真係戇撚鳩

咁又點？

而加唔會要啦，咁多中共人

屌你你個弱智用下你個腦啦
都唔關係咪Trump fans MAGA撚問顯
呢個Post啲聰明仔真係笑死人
用加拿大嘅民調講美國選舉
你搞笑㗎？明朝嘅劍斬清朝嘅官咩屌？
任你100%加拿大人支持拜登又點？
你有Stake咩咪同連登仔一樣得過講
你Qoute CNN NewYork Tims 啲民調好過啦下話
定你呢班加拿大離地戇鳩華橋覺得自已有份投呀

你今晚不如花啲時間臨訓前思考下呢個logic有幾On9

其實左膠投得拜登，真係拜登贏嘅話佢哋遲早會食返個惡果
呢個都係民主制度嘅特色
之不過因為呢個選舉會影響到世界，要全世界陪啲左膠陪葬咁解

原來你條戇鳩仔理解能力真係咁薄弱

左膠社會

wfc

試下喺香港做個民調 想知會唔會係八成撐侵

你又真係理解能力薄弱呀屌你老味

你呢啲你呢無限滑坡推論：
美加關係重要->美國選民著重外交關係->侵連任會影響外交關係->加拿大民調支持拜登->所以美國選民見到民調會投拜登->我可以用呢個民調Post上連登笑連登仔了

我屌你咩打出嚟都覺得on9
第二個step就錯撚曬啦
假設美國選民著重外交關係？你有冇問BLM班黑人呀，左翼呀，拉丁裔Care唔Care外交呀？第二就算佢Care會唔會係Care同加拿大嘅外交關係呀？仲有班低收入嘅美國人會唔會係放外交仲要係同加拿大嘅外交第一位呀？
你思考個Logic就先入為主覺得加拿大人有Say有Stake影響人地美國人民投票意向﹐正確啲嚟講你呢班加拿大on9華橋幻想自已同加拿大人可以影響美國人投票意向

跟著個幾個Step都唔駛討論啦
你自已睇下你所謂嘅論點幾可笑
係加拿大食大麻食到曚撚咗呀

我無咁講過，係你自己理解能力低下先扭曲我講啲野 其實啲trump粉柒撚夠未

屌你講撚中左搏唔到就當冇講過
打一句理解能力低下扭曲算再加句Trump粉
不如你學呀叻講句我唔知我唔理總之加拿大民調結果就好撚重要拜登贏撚緊算啦

你解釋下點解人地美國選民投票咁多因素之下
同加拿大嘅外交會係影響佢地意向嘅重要因素先啦
如果解釋唔到你Qoute呢個民調嚟笑連登仔有柒用

我不嬲話美加關係係其中一個因素影響到大選，而呢個民調係其中一個因素證明trump會影響美加關係，係無諗過你真係咁撚弱智以為我講緊美國人會睇到個民調所以投拜登，其實你柒撚夠未？打緊字個陣其實你條香癡仔會唔會笑 畀你條弱智打國際線盞影衰香港人個名

咁你知唔知阿Trump 對加拿大做過咩? 定係你講到呢度睇唔到聽唔到? 阿Trump 冼咗加拿大幾鑊人哋記仇有咩問題?

呢個post 既logic 係？

加拿大左膠不嬲垃撚圾

其中一個因素影響到大選，而呢個民調係其中一個因素證明trump會影響美加關係。你咁講我Qoute人民日報微博啲民調都得啦，中美關係都係其中一個因素影響到大選嗎，而呢個民調係其中一個因素證明trump會影響美中關係。咁有幾多credibility呢？咁Post呢個民調有撚用？最重要你係證明證明trump會影響美加關係For what呢？有咩用意要證明咩俾連登仔知？證明自已呢啲加拿大撚對選舉有Say？Trump會輸？

我開個個postQoute人民日報微博啲民調都得啦，證明trump會影響中美關係都得啦。咁有咩意思呢下？Wfc加拿大點睇？個個關心美國選民點睇多啲囉Sorry，知唔知你加拿大人點睇有乜撚咁重要？你加拿大人又唔係係美國選民眼中最重要嘅嘢

唉你呢啲弱智都係係間屋搞下P屌下女食下大麻圍下爐屌下侵算啦唉

個民調係證據之一證明trump上任智影響到美加關係，點解一句咁簡單既中文都可以畀你咁樣理解錯

「係證據之一證明trump上任智影響到美加關係」
noted with thanks 嘩真係多撚謝你獨到呀媽係女人嘅解釋喎
so?我諗冇咩人連登仔Care過美加關係
樓主打埋咩連登仔睇唔到 好啦睇到啦咁點呢？
想Prove啲咩呢你又幫樓主Defend啲咩呢？
由開始到尾都係屌緊加拿大嘅民調對美國嘅大選冇咩指標參考性
係又唔知噏乜鳩一廂情願以為有人Care加拿大人點諗
要出聲都輪唔到你班黄口黄面執班左膠口水嘅二等左膠屌啦

Chinada的垃圾出黎做乜？
無美國佢地有好日子過？ 前領事俾人捉左到依家都無能力救返

中囯加拿大
符合現實

Trudeau 由majority government 變到得翻minority，分分鐘自由黨捱唔到下年，如果保守黨上場，美加關係會差過依家？
個時USMCA夠話會差左關係啦

點解樓主你唔放埋伊朗同巴勒斯坦民調。佢地係無票但加拿大人都無票，你只放加拿大人會唔會對其他地球人唔公道？

呢d網上投票個人口傾向年青人

單邊大豆侵得中罪全世界

D加拿大人成日覺得美國人鄉下

D後生左膠就好憎侵侵

戇鳩仔樓豬 乜加拿大人手上有票咩

連登仔無care過美加關係唔係重點，係美國人較為care美加關係，一直都係講緊呢樣野，係你自己又理解能力低下又字都唔識多隻又係度獻醜

So what，人地講緊美加關係唔係剩止specific講緊trudeau同trump既關係

鄰國既民意有咩睇既價值?
超過十成支那人支持林奠咁又點?

Chinada

加拿大不嬲多傻閪左膠，咁點

屌你老味又番原點
你雙親啲DNA係咪有啲問題生得你咁撚智障
之前個幾個Comment咪屌鳩你呢個加拿大智障一廂情願以為美國人較為care美加關係囉

美國人較為care美加關係 那你自己咪講出個Logic on9個位囉屌，個較為係你鳩噏㗎？有冇證據呀下？呢個假切點嚟呀？個民調講緊加拿大人支持拜登點撚樣得出美國人較為care美加關係呀吓？咪你自已諗出嚟囉屌
總要話一直講緊呢樣嘢
我咪一直屌緊你好似毒撚咁一廂情願覺得有美國人Care美加關係囉
同樓主quote個唔Relavent嘅別國民調都唔知做乜撚
啲思考跳到1999咁
你睇下你啲智障留言有幾多負評啦屌

你真係痴撚線到一個新level
就算支那人好連登仔好 都未癲到FF人哋選民重視自己
屌你咩美國人唔關心本地議題擔心左同加拿大人先what？

而家選美國總統定加拿大總理?

樓主梗係冇睇過美國D show點睇加拿大人

美國人唔係較連登仔CARE美加關係咁唔通美國人較連登仔無咁CARE美加關係?讀多幾年書先啦柒頭，係咪你太撚窮你老豆無錢買套生你條白癡仔出黎獻世，點解唔射你條弱智仔落牆 笑撚死

加拿大你驚支那重好啦

挑, 可能中國九成添呀 咁又點

喺大陸你連講反對嘅權利都冇

笑死人
加拿大點關人鳩事咩
佢哋又無得投票

屌你咩美國人唔關心本地議題擔心左同加拿大人先what？你係咪盲撚咗呀
講緊你FF人地美國人視美加關係1st piorty呀
又關咩較連登仔CARE美加關咩事？
你一直都答唔到我
諗撚咗成日覆埋啲咁嘅閪嘢

好心你柒撚咗成個post就同樓主一齊摺埋縮去你老母個閪窿度啦
你老豆老母曬埋啲錢送你去德國學到成個智障咁撚樣
讀撚好你啲書先講呢小智障
我ugrad咗好撚耐啦好似你呢D 00後智障二等左膠出去外國讀書就當自己黄皮白心以為自己世界公民好撚progressive好撚型咩屌
Know your place 啦廢鳩毒撚

你呢個柒頭皮去德國大學讀Politicial Science讀撚到曚撚咗
俾班白左估據嘅學術象牙塔洗撚曬腦
連基本Logic都錯撚曬
呢個世界向緊右傾㗎啦再做二等左膠執人口水尾冇撚用

開口埋口又叫人讀多啲書咩冇錢出國
一睇你呢啲都係老豆老母適心照顧嘅溫室小智障
你呢啲言論咪Show到你係一個業都未畢都未進入過社會嘅小柒頭囉
十足十之前眾志個敖卓軒一撚樣令人嘔心

加拿大憎trump 係個啲普遍思維 : 接受唔到呢個電視節目出名既無品味鄉下佬做總統. 覺得冇面，做事顛覆哂一向規矩. 墨西哥起牆on9... 無視美國既有法治規則/潛規則之後一堆歧視，獨裁亂炒人，性別主義你諗得出既標籤....數之不盡

其實已經都冇咩理性可言，再簡單啲去諗就係trump未做總統之前一直係美加人既笑柄. 當一個心目中既小丑上到位，就會俾人揶揄足咁多年. 會平心而論去諗民主派可以做到幾多既 冇咩邊個會諗.

但我唔覺得佢地屌trump既時候，有諗對付中國既問題. 如果你問番佢香港西藏蒙古新疆，佢地都會支持同屌柒中共. 問埋孟晚舟佢地會嬲到爆炸.

支那大
scottsummer

要partner ndp先得 陰公豬囉
但我個人覺得長遠黎講 liberal當左政都係好事.
保守黨之前做得太耐又係有啲膠化左既.

保守主義既浪潮喺加國睇得出啦，美國都要記得就算當初選trump都有統計話有大約3百萬支持obama既人都去左投trump.